其實明天會唔會落雨？

天文台話會下雨。